譚耀宗：平亂後再考慮五大訴求

【Now新聞台】全國人大常委譚耀宗指，中央清晰表達政府當務之急是止暴制亂，現時難以滿足示威者五大訴求，應留待日後再考慮。

人大常委譚耀宗：「如成立獨立調查委員會又會出現其他問題，警察四個公會已說我們這麼辛苦平亂，你現在要調查我們，我們怎樣辦事？我覺得反而是平靜了後，再去看看如何拆解訴求，現時有些事情根本做不到，做了只會出現更複雜問題。沒有說是永遠，但現在要看當務之急應做些甚麼，如要查清楚事實真相，日後再去考慮，現時仍在暴亂怎去做呢？」

我地其實係咪可以打蛇隨棍上
宣佈停止示威兩星期
如果831前都唔回應五大訴求
九一開學日就發動更大規模三罷同示威
等佢地冇藉口之餘
又可以畀時間民間儲氣同搞文宣

支持

痴線做咩停示威
達成五大訴求先考慮停示威

屌， 譚耀宗講嘢你都好信任嘅

傻仔，停左佢仲會采你就奇

樓主醒未？

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

吓我哋有停㗎喎
係政府無誠意咋喎

借個位,提提你

出黎嬴翻香港

**不推文回覆

頂，唔記得不推文回覆，記得不推文呀

停兩個星期？
咁好氣勢就因為譚耀宗講兩句就真係如佢所願咁樣停？
我唔想屌柒你蠢

停你老母

佢老幾呀，同我地講數？

少少善意都無，仲要我地停

平亂後再考慮

收皮啦宜家唔係比你考慮 係要你做
開d價咁低

唔知你假膠定點啦 政府我地就信既話 咁我地死咗啦
仲有係考慮 唔係一定會啊 到時又一堆理由話唔會啦 唔好分化啦

考你老母
慮你老母
你你老母
老你老母
母你老母

停你老母

回應5大訴求後考慮暫緩

一停就大搜捕

呃左咁多次都仲要信?

p 牌唔好超速

睬你都傻，信你0.00001成都死

今時今日仲信on9保皇

我分析你聽
最無恥點解要你延遲示威
因為國家未派錢落黎比佢搞運動
佢而家策略係拖字訣
班人一拎到錢就會用盡一切方法搞散個運動
林病要解決問題 根本一早做獨立調查就解決
而家班人係唔想比示威者有機會贏
等你班示威人死哂心佢繼續高壓同欺騙式統治
所以千萬不能停止示威 直至佢地跪企含
有幾多做幾多 兄弟爬山

Push